（真） 今次n賓 dost 都訓左了

Weak

我又贏

？

yes

系

樓主開完post就訓左

Hi

N賓 dost收皮了

覆完呢句就訓

想訓 聽日開十點工

訓啦 我都訓了

Weak

Why so week?

渣ga

估計波台仍在線人數不超過5人

ues